有冇人一日屙3-4次屎

係咪就死

直必腸，食完就屙，好健康
我自己主要原因係食飯嗰陣先食菜，後食肉

Same here🙆‍♂️

返工痾屎日日賺

唔洗怕..屙完食返D屎
就可以治到個怪病架喇

要睇你屙咩
個人認為如果屙正常實屎又誇張左d
如果水嘅話我試過5 6次

咁樣真係健康咩 都唔吸收
同埋岀街食飯就煩 食食吓急

睇下醫生囉
中西醫都問下?

但醫生話冇野
其實好麻煩 又唔敢去冇乾淨廁所既地方

3~5

又正常又多，都唔知邊度黎咁多野痾

懶人

Same here
好辛苦 唔係好敢去無廁所嘅地方

睇心情

一日3 次都仲係正常
自己Google Bristol Stool Chart (廢時po d屎出嚟）
如果唔係Type 6/7 都應該無事
飲夠水就ok

我覺得自己好健康，我都唔記得對上一次睇醫生係幾多年
出街又唔會喎，再加上出街食飯，碟頭飯，日本野，西餐，好少可以食完菜再食肉既順序。多數都係一野黎齊，呢到夾啲，嗰到夾啲

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15, 12:00, 1:10,1:45, 2:20, 3:05, 4:10,5:00, 5:50, 6:15, 7:10, 9:00,
10:01, 10:49, 11:45, 12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30, 2:30,3:00,3:45,4:02,4:10,4:50,5:15, 5:30

Same,之前兩、三日先屙1次 搞到宜家有少少驚

正常屎定肚痾咁的水屎先

1日3-5次
你每次都香蕉大便？？？

如果嗰日係屋企食就2,3次唔定，健康便。出街就可能儲低第2日番工前屙

食幾多餐就痾幾多次
食完飯半個鍾內有屎痾

大概3日一次